一人n套自己最鍾意的英雄電影

infinity war
tdk trilogy
logan

英雄本色

Watchmen

Wonder Woman!!!
Gal😍😍😍😍

the dark knght

真心英雄

CA2
CA3
Infinity war
Thor3

x men first class

avg3
watchmen
ww
bvs
thor3
mos
cw
ca2
iron man1
spiderman123
呢堆係重睇幾次都覺得好好睇既英雄片

睇第一次覺得ok但反睇覺得悶既
antman
avg12

葉問

shark redemption 算唔算，個種堅韌嚮往希望同自由的心，連英雄都做唔到

影武者 果種空虛感，就算英雄擁有逆轉的能力，不代表可拯救重視的一切